不要說要記者，試著說開live

咁多選區記者邊有咁快去到啊
自己開live la